點樣搵殺手殺自己

認真嘅 好撚辛苦 想死好耐
感受唔到愛 覺得咩都冇意義
想死又唔可以死 要顧人感受
搵人殺咗自己 就唔洗受自殺所帶嚟嘅道德問題
冇人會話我自私 唔洗生前生後都被人屌

自殺咪得on9

都話自殺會被人屌

你不如講下發生咩事先啦
E度大把人都係感受唔到愛，日日都過得不知所謂
大家互相扶持下，總會搵到出路

甚麼叫做愛

想死就唔會care啦

自僱

做人無目標無方向
屋企人個個都有問題
日日嘈幾十次交 嘈到我心力交瘁
你講嘅個種扶持我有同佢地講過
可惜佢地做唔到
其實係我個人太情緒化 太鍾意逃避現實 諗太多 悲觀理想主義者
我對好多嘢冇哂興趣 以前都可以迫自己日日向上
但宜家我搵唔到意義去咁做

愛係就算你為一個人付出 都唔會計較
仲會好開心 但宜家個個都只係愛自己

死左之後俾人屌都唔撚關你事啦

如果我自殺 我就係罪人
係他殺 啲人只會覺得我好慘
完全唔撚同
死都死得好好睇睇
費事惹人詬病

去deep web請殺手

某程度上我就係太在意其他人嘅諗法
先搞到今時今日咁
一嚟我費撚事我屋企人內疚得仲勁
二嚟我都會在意我死後啲人點講我
死咗係就係一了百了
但我仍然on9地想逃避好多嘢

好撚貴 唔撚理了 都冇人理我 我洗乜理人
求其買粒安樂死嘅藥食就算

受咗咩刺激呀？唔好死呀

怯，就輸成世架喇

睇撚死最後冇死

心情一直都好撚差，阿媽仲要不停話我煩我
我叫佢唔好煩我，我照直同佢講我想死
佢叫我唔好阻住哂
其實係好小事，但我太on9
有時真係寧願自己從來都冇出世
或者就咁成個人消失 啲人關於我嘅記憶都冇哂
咁就冇咁痛苦

我struggle 咗好耐喇 宜家落去睇下有冇藥買嚟食 唔知係邊到死好

打機呢

心情點解會一直都咁差？
呀媽係咁架喇，可以唔洗理

可能有保險問題呢
又可能自己無勇氣

去重慶大廈
係咁大叫nigga
應該完成到你心願

唔好死啊
開多d膠post都好啊

睇下卡謬同沙特嘅書 或者有用